囡囡問我黑色既人係唔係壞人 然後我既回答

「爸爸，爸爸，你睇下電視，有哥哥姐姐比人追住！嗰ｄ黑色既人係唔係壞人呀？」

６月１２日，雖然公司已有共識罷工，但作為專業人士有不得不負責完成既工作。直到下午4點幾，我去接太太同５歲半既囡囡返屋企，途中經過路邊有電視直播包圍立法會和平示威被警察開始清場既地方，囡囡突然問我剛才既問題。

「唔係呀囡囡，果ｄ係警察黎。」係我諗緊點答既時候太太自然咁講出事實。
「警察叔叔唔係好人黎既咩？果ｄ黑色人咁兇神惡煞…哇！有哥哥咩都冇做企起到就比黑色人拉跌，比一群黑色人打呀！點解冇警察叔叔保護哥哥姐姐？」
「囡囡，好似有好人有壞人咁，警察叔叔都有好有壞架，你大個d就明架啦」
「但媽媽，老師教我地警察叔叔既責任保護市民，呢d打哥哥姐姐打市民既一定唔係警察叔叔！」

太太對住囡囡只係苦笑咁摸下佢個頭。

「囡囡，記唔記得你上次病左唔想食藥對媽媽發脾氣整親媽媽？衣家d警察叔叔就同你一樣病左，哥哥姐姐想幫佢地，提醒佢地食藥，但警察叔叔比d污糟細菌病毒搞到唔知自己做緊咩，發脾氣打人。」
「係d藥難食！」
「自由、智慧、人性搞到我地可以似d畜牲咁簡單比人圈養生活等死，可能對某d人黎講係難食既藥呢…」
「爸爸你講緊咩呀？自由好似橙色大大粒既藥咁係難食既藥？」
「老公你突然講呢d囡囡都唔會明架啦。」
「哈哈唔好意思。囡囡，自由就係呢…如果有你最中意既雞翼同你唔中意既青椒比你揀，你想今晚食邊樣？」
「雞翼！」
「但爸爸只準你揀青椒呢？」
「為什麼？我唔要青椒要雞翼！」
「啦囡囡，有得比你揀雞翼就係自由啦，而迫你只可以揀青椒就叫剝奪自由。」
「即係自由唔係難食既藥而係雞翼？」
「唔係…」
「仲係到傾咩野，快ｄ入黎啦。」

想進一步教育囡囡咩係自由既時候，太太催促我地入屋企大廈門口。

「爸爸16號父親節呀！」囡囡一入大廈門口就指住公告欄既父親節活動海報。
「爸爸你想父親節要咩野，自由雞翼？」
「囡囡你整比爸爸食？」
「嗯！但爸爸你嗰日要負責買，要買多d！買埋之後既！」
「啊，16號既，同之後既自由、雞翼爸爸都會比你。」
「老公你…我嗰日會看住囡囡，你行完記得要買雞翼比佢，唔好亂黎，要小心。」
「多謝你老婆。」

父親節起源於子女對父親撫養教育等既感謝
若然父親們未曾為子女付出，何談被感謝？
將16號同未來名為自由既雞翼送比仔女係我既《父親節宣言》
為左實踐承諾我將採取《父親節行動》

2019年6月16日
香港
《父親節行動》
守護自由
守護下一代既未來

以上故事係我發夢夢到嘗試覆述出黎

請連登以外亦廣傳
所有派別各有各搞 唔好比人帶風互插
全面搞輿論談後續 唔好比人帶風失敗論
唔好借耶教做野! 教友已明確表態點先最好
爸爸帶埋全屋家人一齊去 唔好比人帶風乜7人少
如果出黎得我一個! 咁又如何! 但我敢賭絕對唔止我一個!

屌 好溫馨

可惜我未有依啲畫面就要面對依個政府

我地要贏 我地要拎返我地嘅香港

啱呀，就係要靠屋企人由細教到大先唔會出現嗰啲未睇得清楚事實嘅政治冷感嘅豬同羊
Respect

推埋去FB IG

G持 推上去唔好只係好評

好滾動

星期日百萬人再集結!

睇到眼濕濕

星期日見

推

第時要教埋freedom同freewill之分，中文一樣叫自由，但差好遠，

share

所有派別各有各搞 唔好比人帶風互插
全面搞輿論談後續 唔好比人帶風失敗論
唔好借耶教做野! 教友已明確表態點先最好
爸爸帶埋全屋家人一齊去 唔好比人帶風乜7人少
如果出黎得我一個! 咁又如何! 但我敢賭絕對唔止我一個!

父親節一齊行動

星期日遊行 我琴晚提早慶祝父親節
爸爸知道淨係叫我小心
聽到已經眼濕濕

多謝你呀爸爸，其實好感動

以為你話黑人

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

好窩心…

囡囡問我黑色既人係唔係壞人 然後我既回答

分享出去

父親節一齊遊行!

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

好有愛

我都想要咁嘅父母

睇到喊左

+1

各位爸爸識做啦

每次見到都想喊 身邊好多人都係幼稚園老師 細佬仔都會問點解會咁 我覺得真係要好好同佢地講下發生咩事

父親節行動！

咁聰明既d小朋友...

加油 希望我地嘅下一代都有得食自由雞翼

689見過嗰d小朋友仲聰明

pushhhh

送聖約翰救傷隊少青團助理總監一程

行完記得要買返雞翼呀
屌

Push

今日食飯聽到d伙記點睇反送中

新長輩圖！用割蓆狗咬狗長輩圖，營造建制抗林鄭大聯盟

未證實:速龍將學生原本喺度執緊嘅垃圾換成磚同貌似鐵通嘅嘢然後影咗相

發夢有人返緊港鐵同我message大家

感動

[正式追究] 發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監

大家記得要小心集中返目前形勢 唔好咁快諗以後
美好既幻想永遠就係惡夢既開始

同埋開始見到有好多網軍出現 不斷分化同轉移話題
常見手法有 斷章取義 標題黨 挑釁以往仇恨
目的就係引起罵戰 大家由佢沉底就可以
謹記千奇唔好俾佢地帶動話題
有咩積怨選舉再提 最緊要大家目前有共同目標

「囡囡，警察叔叔係無個好人架，你大個d就明架啦」

我同事個伯父平時幫手湊我同事個仔，個日佢伯父2父子去左612
我同事個仔第2日問佢伯公
8歲仔：你琴日唔嚟接我放學嘅
伯公：琴日有人生大事要處理
8歲仔問：即係做咩
伯公：去阻止d壞人打學生
8歲仔：咁你有冇報警

我同事話伯父無再講落去，佢覺得政治要由父母同小朋友解釋好d，如果唔係第時又會話d小朋友係比人教唆

respect

囡囡

囡囡有一對好父母
btw巴打文筆幾好 發夢都好似真既咁

推 目標150萬

push

16號和平！16號和平！16號和平！

作得幾好

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

一睇就知係文

不過good

快backup 又一單冒警

如果依幾日開始意識到自已長期情緒緊張同走火入魔 請你抖一抖

[正視聽] 連續兩星期百萬人遊行，係史上從未見過，和理非既終極武器

你個夢好滾動 睇到心都up埋 我都好想食雞翼 星期日睇下有冇先

好感動

講事實解是非
自由有時是要爭取的
下刪法國大革命美國獨立戰爭等歷史教學10萬字

自由雞翼

加油，16號我也會帶同外父及兒子上街表達訴求

推呀

家教好重要

同你處境一模一樣

喊左

[member唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言表示我地係愛國愛港嘅 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

][/member]

政狗

其實做大人咩都做唔到 剩班後生出去 跟住仲要解釋比屋企個年幼小朋友知出邊啲哥哥姐姐做緊乜 仲要解釋黑警點解要咁做到講點解唔係保護哥哥姐姐

睇到眼濕濕

報紙佬都係咁作姐

睇到喊

咁你個女有冇問你
點解學校 D 功課一定要用 msoffice 格式？
只可以用 msoffice 係冇自由？

睇到流馬尿

我老豆612完第二日whatsapp同我講 佢要返工出唔到去無事就好以我為榮 真係爭d喺公司喊左出嚟
其實我一直都以有一個雨傘一齊企最前食tear gas既老豆為榮㗎

星期日見

你有無比d相你個女睇呀

不過你個女乜撚都信，因為有你呢個老豆，第時都係比狗屌

0.5/10

我直接教啲警察係壞人
無人可以依靠
我地要保護好自己

讀過書同D 詞乏狗係唔同。

不過好多所謂專業人士, 有一部份係上左岸, 話之你3 7 21, 總之唔好搞到我就OK

利申: audit 狗...

教育正確思考就係咁樣開始 respect

仆街政府

有冇報警
好心up

點報呀 唔通同個細路講 打人個啲壞人係警察等佢第時大個唔信警察咩 根本冇可能同啲細路講警察唔可信 你叫佢第時大個有事搵唔搵警察好

每一代人都需要覺醒

比病菌入侵=瘋狗症
真應景

真事?睇到眼濕濕

依家

支持 聽日見！！！

唉屌 睇到眼濕濕
好好照顧你個囡，唔好大個成為班仆街一份子

好撚感人

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

巴打 一定係個好老豆

唔好比暫援呃到！！！
616見

推！ ！

睇到個鼻有啲酸

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

你係咪陳生